是日雞煲

洗煲水打邊爐

雞子

褲b一個人食雞煲？

幾錢？邊道？

＄17x，旺角麥花臣一帶

唔叫 嬲

你咁忙！點敢搵你

任食？

yes

雞任添

邊間，好唔好味，想聽日去試下

富盈?

求地址 褲b

富盈

屌啲態度好撚差，唔足鐘仲要鬧翻人轉頭。有錢唔好揀呢間

not bad

態度一般啦 我又未試過提早比人趕